其實連登仔算係香港比較醒覺果批人

雖然好多小學雞入侵，但好多大事大非 除左班垃圾假膠之外，好多行為同言論都令到我覺得香港好彩仲有連登，唔知大家有無察覺身邊一啲完全無上連登既朋友，真係連一啲基本野都唔曉，社會發生咩事完全置諸不理，我自己就好深感受。雖然有時你話鍵盤戰士，做唔到實事，但係最起碼佢知道香港究竟發生緊咩事，大事大非大家既槍口都對外（蝻、蝗、正苦、黑警等等），什至一啲小學雞都會慢慢學到野，好過一啲淨係睇笑波子大J果啲不學無術 ，香港黎緊就係宜家班後生仔既世界，如果呢個平台可以比佢地學到更多知識，就算佢地入侵 慢慢都人融入到連登 只係時間問題，當然連登好多都缺乏批判思考既人，呢啲好易會學到好多錯誤既理論 好似全世界女人都係雞一樣，但其實我始終覺得係連登入面 唔認同女人係雞既巴打仲多！！！所以有時都會諗無左呢個平台，香港年輕人會點 。可能我諗得多左姐 wfc LIHKG

鮑姐

鮑姐醒唔醒？

bao

BJ

屌鳩曬成班打鮑姐既人

你班友唔好再快啲⋯

鮑姐囉on9

本來諗住認真答

btw
鮑

太快了

可惜連登仔只會小眾
垃圾香港人係大眾

現實果一鳩樣

咁快又開？

鮑姐係

CLS

樓主好慘

屌 搶唔到

樓主開過新account算啦

一分鐘成30個cm

醒下啦

樓主係愛鮑姐㗎

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

一句講哂 鮑姐定司棋姐

呢排重睇萬家燈火 真係好正

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

唔上連登/高登 咪淨係睇tvb同d垃圾content farm吸收資訊

真係好諷刺
你呢個post就最多小學雞淨係識鮑姐

屌
洗唔洗咁快，樓豬開左個po無耐就已經攞第一

其實仲有好多source，例如歷史，學術咁，連登去唔到好深

特別係西史，中史同埋d it嘢

係呢個post就睇得出兒登仔水平啦

醒覺？

自從巴打你狙擊阿姐，我好少同意你，惟獨是你講棋靈王同鮑姐呢個現象，我又幾同意

係有 但你覺得平時睇開tvb 飲開喜茶果班會睇？

鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐

唔會再睇棋靈王嘅po
入到黎全撚部係鮑姐

好認同樓主
真係有fd完全唔知有咩新聞，有時都幾頹
唯有自己睇多啲再話返比佢哋聽

你見咁多人係到留言鮑姐 就知連登係比較on9個班啦

算唔算不攻自破

連登仔只係小眾懶醒

條友咪又係9up多
你咪唔好撚睇
有人迫你？

你慢左好多
無人會睇你呢個comment

屌你老母棋靈王換撚個ac先開post啦

樓主打算開警世post引連登仔攻擊班狙擊你嘅人？
幾醒

係咩 樓主 我睇唔出

真係醒覺得好犀利

唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦
唔好再講鲍姐啦

無錯
我係神啊仆街

呢個真,係度睇歴史好似易消化過自己上網搵/睇書

佢哋會不理世事同埋偏大中華膠

咁有冇食過肥絲批
肥唔肥利

首頁果班傻鳩煩撚完未？

你睇下D鮑姐你就知連登仔有幾咁醒覺啦

頭20樓唔見曬

第三十N屆香港電影金像獎最佳女主角 - 包起淨

係 尤其覆你鮑姐班人

咪打左

我都覺得係
但係班垃圾假膠阻撚住晒討論
你睇上面嗰班

社會同時代背景好有關係，如果係中國人嚟連登，佢哋都係唔會醒，你睇共產黨咁多年鬼學到民主制度好處咩

香港好多人都知發生咩事，沈默覺得燒唔到自身個疊係佔絕大部分，仲有班無腦既例如叫鮑姐既傻鳩

其實連登仔真係好搞笑
原本啲人打鮑姐勁多正皮
比人開個post屌即刻轉晒風向
完全冇critical thinking

我唔係認同係咁洗飽姐係正常
但係連登仔好易跟風 搖擺不定係事實

假膠post就鮑姐啫，認真post都鮑姐好煩

Bau

開乜新ac？佢就係想儲氣 爆一次做kol啊

轉咩風向 頭幾次玩就好笑 玩得多你唔厭 cdrom都厭

我嘅意思係如果冇果個post 只會繼續支持留意鮑姐
講緊連登仔冇獨立思考

你唔係以為棋靈王開post係想認真討論下話

唔知算唔算醒覺 但肯定既係連登/高登仔既政治思想絕對係香港最前衛既一批人

你啲post有好多都值得討論
但係你都係開新ac算啦 唔想見到有啲值得講嘅post但係一入黎就個撚個都鮑姐

bye

只不過係連登仔有自己一套諗法

嘩屌 比你發現左呀

呢個post嘅cm
算唔算係一巴打咗落樓主到

批判性思考係要有返咁上下年紀就自然識
所以連登唔算係一個教壞佢地既平台
我相信鮑姐都會咁諗

鮑你地老母 好撚煩

樓主個po啲內容即刻比班戇鳩留言鮑姐秒左

上面嗰班可唔可以收下皮？唔好影響討論okay！！！

做多左喇屌你老母 見呢排連登風向轉 就起勢開D正經post諗住洗底 根本自己就勁enjoy 成為眾人焦點 明知D人會講鮑姐仲一味開post唔轉名 你話你條撚樣唔係特登都無人信啦屌

堅定不移正皮包姐路過

啱

仲鮑姐悶唔悶 佢呢個topic

上次個post block咗堆人今次一入黎就見到咁
就知原來都係嗰堆人

你班仆街

部分啦

更多只係不問是非只求立場嘅花生友，冇乜用腦思考嘅人

同埋一堆投票前一日上嚟叫人含撚投犯民、屌本土派淨係識得私怨嗰班垃圾弱智打手、政黨員工

仆街又一堆bot

個個都打鮑姐你都覺得醒？香港真係冇救

支那蟈死全家

呢度都鮑姐果啲好撚煩
好好笑咩現家

果你老母閪咩
字都唔識多隻？

射左未

樓主呢招高章

什至?
什你老母

睇我同你兩段comments嘅正負評分別就印證埋我講嘅嘢

鮑姐！！

單機啦你

其實依個post真係有討論價值 要騎劫唔洗個個都騎既

屌，正負皮根本就係連狗及其爪牙用嚟操控輿論工具之一，連登仔又唔想嘢嘢留言講，咪偷偷地正負皮當表態，其實就幫人帶埋風向，即係畀人利撚用埋，我自己留言就理鳩得乜柒嘢正負皮，要講就講，唔係為咗取悅任何人

冇錯

畀人帶曬風向都唔知
啱先有個講韓國瑜嘅post
有啲人喺度臺狗前臺狗後

人講佢又講，成班人畀人帶曬風向仇恨潛在合作伙伴都未知，真係想自己做孤島咁

連狗及其爪牙咪就係中共爪牙囉
香港01、CCTVB 又係，連登仔嘢嘢執到寶咁撚樣

入嚟諗住認真討論吓

屌那星, 啲回覆剛好係樓主論點嘅反證

錯啦，連登只係班鍵盤戰士黎
而且有另一半係親中同港豬

依樣真 連登仔本身好多立場好飄忽

無論對咩事都係

笑波子宣揚本土都俾你話不學無術
班小學雞思想係點就係靠佢

淨係識覆鮑姐嗰班先係最掛住同埋最鐘意鮑姐

兩登=red pill
當然有好多純粹係偏激反社會上黎圍爐

算吧啦你見成個po啲on9仔淨係識講鮑姐你就知連登仔真係冇撚得救

Totally agree. Merry Christmas from the US.

鮑鮑no.1

睇嚟巴打對樓豬仇恨都真係幾大

冇仇恨㗎，好玩咪玩
上連登係咁㗎啦，咁認真咪唔好上囉

因住畀連登仔block

俾連登仔扑咗好撚痛

好玩
多謝你咁比面

魚包女且

唔好誤會，其實我對你真係冇惡意
上連登不嬲笑下就算，不過循例講多次鮑姐

係咩 成日見有苦主上黎wo

本來有諗過，但樓主完美引到兒登仔展現質素

但係據我觀察連登都真係有唔少會員同人嘈嗰陣好鐘意一句所有女人都係雞、支那人係原罪之類嘅論點，直接互屌都唔少

最擔心就係呢堆人越嚟越多，搞到劣幣驅逐良幣

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

一句講哂 鮑姐定司棋姐

呢排重睇萬家燈火 真係好正

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲
[/quote]

鮑姐最醒

咁只係之前一開頭覺得幾好笑 抽樓主水
但次次係咁講 0討論空間 真係做多咗 已經變得唔好笑

學到女人=雞？

社會太多垃圾，港豬

以前高登仔係

連登仔...

飽姐

柒撚到
邊到醒覺呀
有大事咪又係第二日走去睇J圖
成班傻閪